★今次又翻版2018年頭大跌方法！

有排跌

同一招式對付聖鬥士冇効

同一招式對付財經台有効

同一招，捕貓最有效

有排升

效？

yes

支那陸豐貓，別怪他